一人一個童年低b諗法

我先
細個以為成績表上面嘅排名
係班主仼主觀覺得你乖唔乖
最乖就第一名 而唔係跟成績
嗰時個miss話唔記得左邊個第一名
心諗你點會唔記得

好怕去釘耳

只要真心對人人地就會對你好

男仔配女仔

付出=有回報

老婆一定係處

想做大人

走飲筒好環保

警察一定係好人

以為溫左書就一定會成績好

大學畢業可以搵好工

細個睇老母去撳錢，同老母講以後冇錢咪喺度咁咪得囉

小學雞果陣試過系巴士入面擺pose 以為會有星探發掘下我

所有老師嘅教導係絕對正確

以為全世界得自己一個識打丁

以為用力睥實部電視就會霸晒成個畫面

高登啲哥哥姐姐個個都好聰明

以為個個都會拍拖、結婚、生仔、安老

嗯

2047

童年時逢開窗 就中山大笨象

以為唔郁就無人見到自己

以為自己會代表香港參加世界盃！

以為努力讀書做野就可以搵到錢買樓

以為係馬桶到柯屎，個馬桶會因為我屎太多而滿，次次肚柯都會回頭望下有無滿